[有圖] 又一城靚女 求ig

勁高質
樣靚 有星味 腳白 瘦 笑得甜
求ig

又真係幾靚嘅

我條女黎
咪撚再搞

利申 more

[quote][member]szeszze

仆你個街

多謝

高汁

其實我見住你影佢
如果我同個女仔講
你驚唔驚人地會報警

快d放返樓主個狗樣上黎

我琴日影架喎
你琴晚見到我?

師兄真識食

屌係老母濛狗

又一城food court

咁快起到底

有料

推到有ig

Ig

依家D打手真係好撚古惑

留名

下 ??? 就咁影都要報警笑左

影到走光定露點?

lm

呢個應該唔係佢

推到有ig為止

more

你邊撚到見到有報警撚？

有d似一個女明星

Ok can fight one time

我眼花?

一般貨色.jpg

腳圖more

集氣等ig

咩年代 影到咁撚清

2018 可以影到咁。師兄你係100米長焦 ？

得兩張冇喇?

Coffee

On9仔

好短的褸屌裙

我老母都一眼睇得出呢度係又一城food court啦

屌你老濛

sor9
iphone 6s zoom遠左嘅質素

Projectmate

佢同男人一齊wor

條仔林師傑咁嘅樣 但似兵

堅定流 ig呢

唔好咁撚變態啦屌你老味，周街影人又要起人底攞ig,搵撚到又點啫？唔通會做你條女咩？d女覺得毒撚嘔心唔係冇原因

周街影人求ig係咩心態....

我都唔明
要個ig黎做乜鳩
唔通你會溝到咩

要黎j

我屌你哋老母呀

要幾毒先會j個陌生人ig
香港男人抵撚死
冇撚用到咁

成撚日咁多呢D posts
都唔知係咪D女自己本身想上位 搵埋幾個account 打龍通

問樓豬

女人咪又係要陌生人啲錢 再俾佢地屌

咁都叫靚 食開屎㗎

正咪J理得佢熟人定陌生人咩

J開熟人講嘢係大聲啲 av女優係咪都係你熟人？可唔可以介紹畀我哋班毒撚識下

可能食完嘢去開房

Btw我就會直接屌熟人嘅 唔似你仲要慢慢j

觀賞價值 你唔明架喇

應該shitty

推

見到「又一城」，令我諗起心理時鐘巴

咁你咪埋去問價囉咁威

用av同ig生活相比
冇你咁好想像力

on9 丁ig唔係都係丁陌生人啲咩 唔係點會通街都係ig女神呀

過幾日應該有佢裸照

根本打j就已經係運用緊想像力啦 又唔係真係屌緊 我就真係冇你有咁好優越感同想像力喇 自以為j av係高尚過j ig啲相

丁ig呢樣野已經難理解啦
唔好怪點解香港男仔地位咁低啦
人地就當自己明星大魚大肉
你就係屋企對住人張自拍劣鳩

屌 後面個四眼仔 我識佢
無拉拉比樓主擺上網 樓主好撚狗

官能刺激呀哥哥
你
聽聲睇畫面已經自動扯啦
屌你打飛機都要人解埋俾你聽？
你睇住人地張相會自己扯？咁你出街咪好唔得閒？

普通料

都唔會食到，有乜好討論?

加密喇屌你，陣間乜都冇得睇

人地用咩方式J都關你事?阻到你咩?
人地J條女又唔係J你老母，定條女同你有親呀?你做人契弟呀?
扮撚曬高尚！咁撚高尚有無問你老豆以前買Ｄ龍虎豹點起機呀？
ON9仔死撚返出去啦，係到博屌ＯＮ９９.

阻我唔到就唔講得
咁你都好撚多野唔講得
你老豆教到你個弱智仔連咸書同ig都唔識分
一係咁，你下次試下兜口兜面影
再問人拎ig
睇下你條傻閪會唔會俾人拉囉

有冇清d架?
濛到咁點睇

而家D人咁奇怪
打咁大段野黎留名

mayannem

sor9 我視線冇離開過條女
留意唔到 有下次嘅話crop返

樓主毒到出煙

可能樓主同條女夾埋

曲線上位大法

City 的

晒氣啦 連登而家好多價值觀有問題既細蚊仔
唔洗幫人免費教仔啦 恥笑下咪算

呢到討論區又無講到話唔撚比你條天生無柒用的廢柴講野咁專制，
不過見你條契鳩弟咁撚多管閒事係到博屌決定代你老豆教下仔姐。

我老豆就真係無教我咸書同IG點分GE.因為真係無撚野好分.
我今日搵野J求爽炸MA，理撚得佢係咩？阻唔撚到其他人就得啦。
我鍾意可以今日J龍虎豹，聽日J靚女IG。甚至後日J埋你條女仲得。

就算我兜口兜面影完之後再問條女拎IG 佢最多叫我DEL左張相又唔撚比IG我姐。
但我呢條傻閪就一定咁寫包單唔撚會比人拉啦，借問聲可以入我邊條罪？
我又唔係影人地走光相，吹呀？

你呢Ｄ傻鳩廢柴自己有咩權益都唔知係到亂吠，見到就真係覺得慘。
諗起你條廢柴係現實見到狗 比D狗撚之後傻鳩左口窒窒仲問人食唔食腸仔蛋就好笑

你老豆老母當年係咪見你做錯事一巴煎落你個閪頭煎撚到你傻鳩左？
記住以後唔好生仔呀。你知啦，弱智的唔識教仔個小朋友好慘嫁MA，而且容乜易個小朋友以後變到你條傻閪咁就唔好啦。你話係咪？

哇好大篇野
我好痛

嘈乜撚野呀成班？打個J姐

樓主好撚毒
精蟲上撚曬腦

上面篇野笑鳩死
條傻鳩有冇15歲

隻腳正撚到
召喚手執陽具巴打

真係幾靚
加油

好正 求IG

屌你老母

講真，樓主你如果再post出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警撚，正義撚，乜都好，隨便你。

你有無諗過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳咗出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度啲人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你嗰度我冇睇錯係九龍塘黎，要搵你喺邊計下角度就知，IP 都唔洗check

我就一定唔止15歲GE.但我就知你條廢柴現實10成9係無撚柒用.
日日咁鳩得閒發假膠POST.覺得我無POINT咪咪博我LO.

做咩影我條女，你有咩居心

睇見你條死弱智仔咁撚扯火我就想恥笑你~仲開始定時覆我添WO~足以證明你條柒頭皮俾我串到好上心囉,話時話你個係一樓一做雞既臭西老母咁撚正,日日有幾廿個男人排住隊屌你老母,你其實係咪應該好開心呢?D雞蟲屌完你老母亦會大讚"你老母技巧夠曬好"~實會施捨幾蚊俾你條廢物

屌你老母乜柒都po上黎 正一小學雞

你老母咪俾你老豆問完價生你個賤種囉

仆街 差d 影到個西

屌你老母 影我

屌晒

有主播 feel

又一個ig要收皮了

條女對腳好撚正呀

估唔到咁都會有人召喚我

摟屌裙

痴撚線第一日出街見到女人咁

右邊係中同

認同
其實左右都好正

好普通咋喎
去mk行多幾轉都會撞到幾件呢d
樓主不如去多d mk行街啦

屌咪撚吹奏啲港女啦
仲要咁普通都放上黎

㩒錯制 想正皮你先啱

( Show Blocked on9 User - 濛 )

( Show Blocked on9 User - 大盲西 )

香港街上就有啲咁嘅死臭雞

唔怪得港女可以打橫行
咁既料都話靚 又冇波
建興4舊質素 大把正過佢

睇真啲隻左眼先啦

你睇下你幾弱智

連登真係有好多變態佬

似吳若希

右邊師姐
有次活動見過佢走光露左對波
越大越正

仲未有IG

推呀推

連登多小學雞真係無講錯，J下女都鬧交On99。

中學師姐定大學師姐

好撚正wo

又一城黎講 一日都撞到幾個呢D質素啦

如果條女係咁嘅樣
個波細啲都冇所謂啦⋯⋯

咁撚普通都post上黎
真係唔好怪港女有個閪就當自己係女神

叫你師姐開放ig畀我哋丁下啦
谷住好辛苦

有ig加密po出嚟我即刻幫你班柒頭backup哂佢等佢del都del唔切

黎姿?

屌左咁耐以為有IG啦我屌乜柒都無

勁 我嚇親

合照果張左邊咁似nata

推到有淫照

放完果個咩7野澄b未
個個post都有打手
明明唔關佢事

好奇一問 點撚解佢會有二千幾follow

樓豬真係死毒撚黎 見係女就影

本身冇留意佢 俾你講一講即刻碌番上去

同你講呢個諗法係大錯特錯

支持大家影多啲，提升本壇質素

唔洗理班道德塔利班

垃圾ig shop佔2000啦都

垃圾ig shop都佔二千啦

求後邊戴眼鏡白衫靚女ig

正，求ig

腳你都影！？傻嫁你！？

CD-ROM唔使多謝我

樓主影果個女仔幾好
著得有啲暴露但又唔係俗

巴打GOOD SNAPSHOT

呢個打手post黎

Weekdays 中環呢d 樣多到你唔想睇

雞

每次睇到依d post都覺得舊登高汁好多
依家重未23條就依經無撚晒d二次創作

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

你唔厭？

有IG未

有淫照流出未?

唔知點解樓上有人話個女仔普通貨色
可能真人睇好啲啦 佢係識發光嗰隻 係星味

呢兩個靚仔求ig

THIS

有啲似吳弱雞

IS

GREAT

More

屌奶星我女友黎咪搞

第9頁都冇ig 你班連登仔點做野架

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住九龍塘. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

真心？潮文黎架弱智仔

點解你要衝出黎柒呢 上面明明扮到好撚醒咁

睇佢個名就知做得太多gym訓練肌肉唔記得訓練埋個腦

你都去訓練下個腦啦 連我講緊邊個都搞錯

根據過往經驗 肯定又係媒藉機幫相中人宣傳上位

係唔係樓主自己oost 自己

臭雞

有兩個懶醒嘅柒頭

有啲人好搞笑，又想睇係咩靚女，又要話人偷拍，冇圖又屌，有圖又屌，做乜勁？

唔怪得小朋友齊打交出到2.0

太快啦

等幾頁之後先出名麻

有ig未

第一張似果個南瓜jenn

唔去拎電話
貼相上黎你會識到條女？

射左

毒撚真係好恐怖
見條女靚少少就影鳩人，重要公然放上網求ig
比你拎到ig又點？
想日日睇住d相黎打飛機?
定諗住sd 幾個信息過去諗住識到人？

好心你班死毒撚咪咁撚多幻想
要睇女咪睇下av算反正你現實都唔夠膽架啦
或者對住你老母打丁都係一個幾好既選擇

影女少少你就要影鳩人仲要擺上黎，你成世人應該都會幾撚忙，一係就身邊肯定連個似樣既女性朋友都冇

支持樓主呀

影多D 比大家睇

加油!

樓主係咪冇咩靚女fd搞到要咁

如果係 洗等到第10頁

你唔好撚搞我呀嫲軀風呀 我警告你

仆街新玩法

Ip都唔洗check 潮文
次次去到尾 都係難分真與假

其實我想講........

條女好麻麻

係咪傻撚咗？

笑咗 三個回覆先係一套